\markdownRendererDollarSign{}2\markdownRendererBackslash{}pi\markdownRendererDollarSign{}-périodiques de \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}R\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{} dans \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}R\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}. 1. Démontrer que \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}left( f\markdownRendererBackslash{} \markdownRendererPipe{}\markdownRendererBackslash{} g\markdownRendererBackslash{}right) =\markdownRendererBackslash{}dfrac\markdownRendererLeftBrace{}1\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}2\markdownRendererBackslash{}pi \markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}displaystyle\markdownRendererBackslash{}int\markdownRendererUnderscore{}\markdownRendererLeftBrace{}0\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}2\markdownRendererBackslash{}pi \markdownRendererRightBrace{}f\markdownRendererBackslash{}left( t\markdownRendererBackslash{}right) g\markdownRendererBackslash{}left( t\markdownRendererBackslash{}right) \markdownRendererBackslash{}text\markdownRendererLeftBrace{}d\markdownRendererRightBrace{}t\markdownRendererDollarSign{} définit un produit scalaire sur \markdownRendererDollarSign{}E\markdownRendererDollarSign{}. 2. Soit \markdownRendererDollarSign{}F\markdownRendererDollarSign{} le sous-espace vectoriel engendré par \markdownRendererDollarSign{}f:x\markdownRendererBackslash{}mapsto \markdownRendererBackslash{}cos x\markdownRendererDollarSign{} et \markdownRendererDollarSign{}g:x\markdownRendererBackslash{}mapsto \markdownRendererBackslash{}cos \markdownRendererBackslash{}left( 2x\markdownRendererBackslash{}right)\markdownRendererDollarSign{}. Déterminer le projeté orthogonal sur\relax